到底我平胸 有乜野得罪你地？

今日搭車嘅時候
有兩個mk仔 特登由好遠行過黎我附近
個時我聽緊歌
隔住個耳筒都聽到佢地大聲講大聲笑
mk(a):喂條女ok 喎 可惜對波好細
mk(b):下 乜有波咩?
mk(a):哈哈哈哈 咪咁大聲啦 人地聽到

到底平胸有乜野得罪你地 要當街笑我 平胸我都唔想

剩係睇波大唔大嘅都係膚淺

我到底做錯乜野 要當街笑我

我冇波架
哈哈哈哈哈

屌 好嬲 點解個陣我唔啤鳩佢地

曲到直

肥是原罪

其實淨睇平有平既靚姐
有得食另計